# Vamp 120 Emulator

***

## Name
VAMP 120 Emulator

## Description
Оцифровка дуговой защиты финского производителя.
Для того, чтобы не городить стенд, но было понимание,
как работает железяка. 

## Installation
Открыть файл v120.html и экспериментировать. В этой же папке должны быть файлы v120.css, v120.js и v120big2.png

## Usage
Вверху переключатель "Вкл.Выкл", далее слева-направо идут две кнопки (кнопка сброса и кнопка эмуляции тока при дуге), далее отображается состояние выходных реле.
Подробней - в РЭ на устройство.

Микропереключатели, при помощи которых настраивается устройство, активируются только при отключенном состоянии стенда.

## Support
Telegram: @Mr_Sepam
E-mail: relesepam@gmail.com
www.relesepam.com

## Project status
В связи с тем, что устройство в России вряд ли теперь будет использоваться, в настоящее время данный проект только для демонстрации возможностей.
Следует добавить, что писалось в то время, когда я понятия не имет о JS (да, такое возможно!), а на интуитивном уровне на оставшихся знаниях 20-летней давности от Delphi/Pascal.
